同另一半識咗兩日 一齊咗幾年 你問我答

屋企廚房幾呎 冇度過
識埋右

同樓主另一半識咗幾日 扑咗幾年 你問我答

一見鍾情點樣維繫？

一開始拍拖自然去認識對方更多，認識對方更深 唔好忽略另一半 行動上俾對方有安全感，等對方知道自己唔會離開，一齊時間愈長經歷愈多，過左熱戀期後，就自然踏入穩定

未訓既 推

我都係 識咗3日一齊咗5年

由幾時開始識？ 結婚對象？

邊個射得多啲

非gay

唔係幾明
識咗兩日一齊咗幾年同識咗幾年+兩日或者一齊咗兩日+幾年有咩分別?
想話識咗兩日就決定一齊而且一齊咗幾年?
一齊既定義係乜? 拖手上床同居定結婚?
一見鍾情又點解一見要見兩日?
What took you so long?

識得耐唔耐同拍得耐唔耐係無關係架

落去蒲搞大咗個肚然後結婚

同右手一出生就識 一齊左20年 你問我答

青頭巔佬？

未拍過拖既人係唔明😂

對唔住可能講得深咗小小
你地大啲就會明
希望會 除非唔會

識左兩日一齊左幾年呀屌你老母 中文閱讀拎U?

屋廚幾

毒撚青頭點會明

答左啦柒頭

幾耐就扑野

一齊咗半年到

推

推到仆街